香港點樣先可以係電視睇cnn, bbc台？

唔介意比錢

俾錢Nowtv

我有now乜now有架咩

俾錢咪有

320 咪 BBC，附近就係其他外國News Channels

thanks, 返去check下先

唔駛俾錢....

裝有線/now